
Exo 6 : nombre mystère
le programme tire un nombre aléatoirement entre 0 et 10
l'utilisateur donne un nombre
le programme répond "plus", "moins", ou "gagné !"
le programme tourne en boucle jusqu'à ce que l'utilisateur ait trouvé la bonne valeur